PS5統一X=確定算唔算歐美帝國主義文化入侵

sony廢到

ooxxooxxoxoxoxoxooxoxoxoxoxoxoxoxxo

或者調轉諗係日本放棄頑固，懷抱全球化

夠鐘食藥啦 道友

有時玩日廠歐美GAME
發現成日撳錯OX

幾好呀

反智

佢轉x=確定咁我玩pc用鍵盤算

ok 老公

楊秀珍個窿畀人交叉

點睇樓主又逼人食藥？

佢鐘意中出

omg🙀

X = Yes
O = No

哩個根本係反人類
一係你叫返A/B算

算

日本永遠都係美國隻狗

SONY今代又囂張咁串
又無料到機能輸人一截, 又無大作護航
廢撚到咁仲串柒柒唔理忠實果班去跪外國買xbox果班鬼佬
人地xbox又買game廠, 又玩新世代game pass制, 機能又贏一截, 完全唔carry賣主機賺唔賺咁去玩
今代真係隨時又換邊威